賭波 500上一萬

仲賭？出門口啦！！！！！！！！